香港人真係賤過地底泥

香港人真係賤過地底泥 呢到唔理黃定藍 好die都係為香港 建屋起路 為香港作建設既一班 政府 做野可唔可以諗多d

康復香港
時代抗液